[帶頭破壞一國兩制］警隊疑強闖私人屋苑樓層，視私有產權如糞土！

嚴重衝擊一國兩制，將香港推向萬劫不復的深淵！

如果涉事警員或警隊沒有作出任何賠償及受到懲罰，今日缺口一開，第時租樓可能唔駛交租，有炮就得。

詳情:
［核彈］黑警大埔撞開私人屋苑保安 沿後後梯衝上三樓 破壞大門

災難程度緊次721 831

推

push

點解唔閂門圍佢

跑幾層就收晒皮人又拉唔倒